暗戀最痛苦唔係得唔到...

而係你知道熟悉嘅佢已經有自己快樂嘅生活，佢已經唔會再揾你

揾人理下我吖，我就黎抑鬱到自殺喇

同上

嗯

Cheer up

But我算係單戀

出去旺角走轉 就發覺其實出面仲有大把貨

利申：過來人

想追追不到

唔好sad 做到自己咁賤為乜
利申：過來人

痴線
呢個係解脫黎
點會最痛苦
放手啦

佢拍拖了
祝你幸福
真係要幸福....幸福....

我都有嗰陣時會突然間諗起同佢一齊嘅時間

不停ff先最慘

她做了她覺得對的選擇 我只好祝福她真的對了

agger

每朝起身都諗起佢 好掛住佢啊...

佢係咁搵我但唔鍾意我 又算點

一樣啊仲要係時無刻都關心我

而係知道佢同左人地一齊

期待的愛，怎麼一生總不可碰到。Woah~

i know dat feel巴打

最痛苦係佢繼續搵你，friend zone你

係你唔敢踏出一步或者去爭取去追佢
對自己說讓它順其自然
不是你的就不是你 不能強求
但你同佢漸漸熟落愈黎愈friend
你仲係好鍾意好鍾意佢
突然有一日你會發現
對佢嘅感覺同當初唔同左
你唔會因為想擁有佢而賭上你地之間的友情
講到低就係打從心低的自卑感